[不斷更新] 成功尋回石樂蕎 2

消息好混亂 暫時唔好太多揣測

今日晚上約6時，消防在鵝肚坑山頭附近發現一名失去意識的女子，初步證實為石樂蕎，搜救人員正將她移動到安全地方。

石妹妹家姐個朋友 - 妹妹遺體已經搵到，感激每一位朋友既幫忙，因為人數太多，暫時未能一一答謝。

From old po #464

push

2

大家一定要珍惜生命啊

直升機放咗1個人落去

下次咪唔洗再搵囉

奇蹟plz

live link

Lihkg真心痴線 上個po咁都有人鬧交

消防都未cert dead

唔好再獨自行山
唔好再落雨行山
唔好再唔通知屋企人朋友就玩啲咁危險既野

唔係話仲有微弱脈搏咩

真 推

Push
感謝救援人員

lm

集氨吉人天相

其實邊個黎

Ching 唔係話唔信你D牌

但你真係冇料到呀麻

樓主pin 手足黎，廢事有人嘈

已經開始天黑
RTHK 個CAM 愈來愈難睇了

連登神探可以收工

根本三樣野做少任何一樣都可以高好多生還機率
偏偏佢做齊晒

點會

真係唔知入黑點救

冇鬧交點會叫連登

我都唔知有乜好嘈
行有難度既山亦唔應該阻人
總之量力而為， 同出門前留過口訊

但家屬其實係點樣去確定先?

係在場救護話畀佢o地聽rip?
家屬現場見到body, 就知係rip?

家屬冇去催救護再努力試救?

手足

你岩岩唔係咁講
認得你啦

可能消防cert咗都唔使同你講啦，人哋同咗家屬交代

真行山點會獨自行夜山同埋唔通知屋企人呀！rip

總之大家就唔好自己一個行山啦 有咩事都可以即時有人照應

何止神探，直頭神通有天眼，望住個mon就見到世間一切真相。

你不如打去問佢啦

會唔會係跌唔死, 但凍死

Fake news 點會第一時間就開post話死

上個post節錄
家屬admin fake, 唔同姓
點解家屬講既就信?
家屬係醫生?
我唔信

仲要落雨

rip

其實而家乜都確定唔到
連直升機都仲係度等緊吊上黎

而家消息咁混亂
想知都不在一時
同埋救護點會唔盡力救
搵左咁耐終於搵到

我以後行山落山都打返電話俾屋企人報平安了
上次同朋友行完去打邊爐11點幾都未返屋企跟住老母係咁call我

係你無第一手消息啫

Blocked

Admin 係事主家姐 朋友
等官方/醫生講啦

有你呢啲撐警狗點樣唔鬧交

請問9up的你凍嗎??(狗隻#307927)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

擔架上咗直升機

呢個好重要！假設出左事都有人知你係邊 收窄範圍可以懂好多黃金時間

上咗啦？

Pin 📌

推番先

熙熙話嗰到救護員搵到事主時身體已呈僵硬
但佢話今日啲消息一時一樣
唔需要盡信住

慳好多黃金時間

其實最重要揾到個人，最後生死嘅消息，作為網民，急嚟確定做咩？咪等下囉，上網可以做（如有），都做晒啦

等消息，點解一定要信佢家姐個朋友？？

咁耐先上? 搵到佢果時係17:35

不幸既事情，都無謂再去做神探再揣測啦

遺唔遺體都好啦，都係一個稱呼黎

問心一句，你望下搵到傷者既地理位置，其實你自己都心知肚明係一個點樣形式既意外

加埋山上，呢幾日天氣惡劣，缺水缺糧，自己分析下對生命既危機同威脅啦

只望真係唔好再有意外

各位行山，最基本要plan路線，通知人，明確既進入同離開時間同目標

緊急物資，求救工具等等

rthk 31台

屌 你同你老母都未必同姓啦
講咗幾多次個admin係佢家姐嘅朋友
屌你老母係到搏屌

直升機預備走了

上咗 可以track flightradar24

Pin呢個

應該唔係擔架掛

Pin 呢個

其實我係屌你一個 無打算支持警察

我諗消防口傳比家屬
因為家屬知搵到 佢地一定問點
無理由呃佢地 好似比左個希望咁。。。？

我估炸

mon 下睇下係咪去東區

直升機已出發東區醫院

搵到但係吊唔到

如果遺體返生就真係奇蹟

一定係

又話搵到遺體？
個facebook咩料呀屌

伏伏伏 走啦

一定係架啦

我都唔信，揾得返就仲有希望。

屌你, 我講既咩?
係又屌唔係又屌, 飲撚醉呀你?

其實點解會跌到2隻鞋都甩左。。。？

其實如果唔做呢三項我諗都係有心唔做架啦

佢應該係笑緊上個post啲神探

你正在回覆五毛

請問9up的你凍嗎??(狗隻#307927)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

一定係去東區嫁啦

門面流程都要做

下一個step 你會見到報紙佬係東區接機

影住gfs個crewman 坐係床上面搓住入去

質疑家屬會被連登仔屌㗎

總之依家家姐都講係遺體

所以我標題唔寫佢過咗身 太多唔能夠完全確定嘅消息

其實係 可能怕屋企人阻攔 但連朋友都唔通知就有啲奇怪

直升機吊起擔架
去緊東區醫院
大家等睇入院相就知有冇得救

我聽日都會上山自殺

接觸嗰個識急救有醫學知識㗎嘛，會初步判斷、會報告各單位咩情況
你講到好似有陰毛咁做乜9啫

Ching狙擊隻狗

係去緊東區

你真係唔撚需要扮嘢 ，本身都唔撚識你呢條友

聽講對鞋既位置係搵到石小姐既位置下面
可能係石小姐自己除想人搵到自己

可能一跌個陣仲有意識
但個個位根本郁唔到/佢受咗傷
所以就掉鞋/帽/其他gear想引救援人員注意同收窄範圍

鳩估

立場live

直升機去緊醫院

架機已到達東區

其實可以有咩陰謀，唔明

exact位置係邊到搵返?飛鵝都算多人行 竟然冇發現佢

收皮啦

可以等睇入院擔架情況

佢仲想洗底

咪就係話「有心」囉

到東區醫院了

blvf到咗東區

FYI

以前玩野外定向第一堂老師就教行山要小組進行
理想係四人小隊，因為其中一個出事一個人陪傷者
另外兩個去搵救援

唔知係而家科技發達定係多咗人去行令大家覺得行山好似行街咁簡單

覺得你言行on9都唔屌得？
你邊位

唉 希望佢警剔到其他人

自己一個行山冇問題
見唔少靚女都自己一個行
唔好揀啲險線就真

玩撚完膠未
收下把口啦

有咩講黎聽下 我相信你一定係好多煩惱、痛苦先會咁講

星期四 第二日要返工
冇記錯嘅話個日陰天微雨
仲要唔係朝早
未必有平時咁多人啦我估

留咗block返先，唔該晒ching

已經到咗東區醫院

有冇live?

想知點解今日晏晝個時有搜救人員聽到哨子聲？
哨子聲係邊個吹？

link?

係就快 唔送

上面有晒圖

巴打 有咩唔開心 講出黎會舒服d

搵到唔代表救到呀
要搵位落人落床唔係話就咁吊起嚟救喎

送東區醫院

東區醫院live

頂住

佢個位係山崖邊，救護員著住紅衫企晌度都好難睇到。。。

其實講到尾自己危險姐
就算唔險線 一個人都可能會差錯腳會中暑會暈
多一個人出事果陣點都安全啲啦

希望石樂蕎嘅犧牲可以令政府關注返山徑設施配套不足呢個問題

屌 好緊張

應該儲唔夠一個post

Rip

點解一定係東區?

直播

個app叫 flightradar?

有直升機坪

你去狗局門口啪安眠藥啦 上山太麻煩

得東區有停機坪

終於揾番條屍

辛苦哂咁多位終於可以休息下

關咩事 政府多配套啲人就會唔落雨行山 唔獨自行山 會知會家人？

得東區醫院/屯門醫院有停機坪

區議員做野la, 係飛蛾山整部lift 咪冇事.

最近而有停機坪

weekday當然少人 但呢兩日應該會有一定人數上山行 但都冇人發現佢 可能行/跌咗去好偏辟嘅位

行4徑咪OK囉，行山路就唔好喇

始於有迷路風險

袋

Flightradar24

得東區醫院有直升機坪可以降落

你肯定佢真係原意係行山定點..........

包實左:(

你唔係女應該無人so 你

你收皮先啦五毛狗，幾時輪到你同班狗上山自殺

請問9up的你凍嗎??(狗隻#307927)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

無搓住落

救唔返⋯唉

包住左了 rip

其實主要睇自己能力，難度高、要手腳並用既山唔好勉強。

利申:慣左一個人爬山

已經入咗袋

死咗

包咗袋

所以大家要緊記敬畏大自然

屍袋..............

呢個位唔算係正常山徑

live證實死亡
rip

一路好走

東區醫院live
黑膠袋包住

東區醫院live
包左黑袋，消息指證實不治

大家唔好一人行山

其他行山人士幫手搵？會唔會

得東區先有直升機停機坪 新移民?

已證實不治

RIPRIP

哨聲係邊個吹
細思極恐

我以德報怨 祝你全家身體健康

黑膠袋包實
RIP

停機砰

送東區醫院後已證實死亡 並無生命體徵
真係RIP

唉 真係走咗... R.I.P

入緊手術室

RIP

用屍裝包
應該真係走左

最好都係唔好一個人行啦
除非家樂徑級數加上假日多人行就唔同
同埋行開就會想挑戰難度
天氣都會影響個難度，千祈唔好低估大自然

死咗啦入咗袋

最後發現嘅位置 同之前估計既好似差好遠？

量力而為啦
自己行都唔會行要爬嘅山

係咪要起條電梯比佢上山頂

咁多人死唔見你死

山得佢一個人咩on9

一開始話揾到背囊同風褸，可能就係嗰個人

下午都有傳話救左另一個男人

乜9

即係如果早上聽到哨子聲時搵到佢
可能仲有救

我唔知你口中嘅配套係乜，
希望唔係啲咩欄杆同石級啦

屍袋呀...

Confirmed RIP

我睇佢地發現個位好似都9成走左

R.I.P.

點解一定係佢

包住咗啦

同埋如果真係有得救 都會係咁急救啦

咁多謝你呀，我祝你早日同你啲祖先團聚

請問9up的你凍嗎??(狗隻#307927)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

好似係一隊義工搜救講，但無其他人聽到
之後話野豬

黑膠袋

入緊雪櫃

已經入咗屍袋，証實不治

想知死因係咩....

RIP...

RAP

其實差唔多，都係自殺崖個個area，只係無諗過係崖壁到

快啦

唔好再自己行啦

可能真係跣腳

如果你真係咁靈 你唔會係到9up啦

rip 行山既兄弟姊妹唔該一定要有人陪

好想知佢D物件散落既地點同搵到佢既地點相差幾遠

應該係失足
救果個位好似係自殺崖對落 垂直

thanks

醫管局目前轄下只有東區醫院及屯門醫院設有停機坪，瑪麗醫院亦即將興建停機坪，以接收直升機救援的緊急傷病者。然而，屯門醫院常受升降限制影響，故飛行服務隊一般集中運送緊急傷病者到東區醫院處理

一早到咗咁遲

RIP
上次黃爸爸又係咁
如果大吉利是真係再有人失蹤可唔可以比一次係搓住入，當然最好就大家都健健康康平平安安

自己行去四大徑其實好安全,沿途多人行又開闢得好

都唔明要咩配套
係咪要開發哂所有路做石屎樓梯先叫安全
自己揀得爆林行5星， 出事怪邊個？

個撚個出事嘅都覺得自己能力應付到㗎啦

扶手電梯，冷氣，升降機

對鞋又點解釋先

上自殺崖好多都係懸崖 點加配套

即係跌咗落去....

我都唔明佢講呢d做咩喎

洗唔洗一單野就講到一個人行山好危險, 量力而為啦

喺度rip都冇用㗎啦
點解要自己上山 幾"簡單"都唔應該自己一個上山
累人累物 等咁多人擔心

係風涼話㗎啦 我認
一路好走 係咁

到時降低左難度啲人又會自己搵啲更高難度㗎啦唔係個個人都鍾意行啲石屎路有欄杆冇乜挑戰性嗰啲

你有冇睇過出事個位係咩地點？
定係你根本未行過山？

要加啲咩設施？
使唔使起埋間醫院喺山頂
等你整親嗰陣時可以迅速得到救援？

RIP.....

想起商場

點解咁多人關注
佢咩人黎？

唔係所以野都有得怪人既

認同 自己一個上山就預左大風險

香港人

【最新】24歲失蹤女子石樂蕎在鵝肚棧道尋回，證實死亡

你都痴L線，直頭開條登山電梯！之後上面有齌食又功練！

好老實講呢啲咁高危路線，唔應該拍晒片promo 有幾靚然後教人點行

香港人真係唔撚識得咩叫靜雞雞

唔好再咁多陰謀論同神探出黎啦

面對有知情權既公眾，或者傷者家屬

你作為搜救隊，你係山上見到個傷者(ie dead body)
你會唔會立即去宣布死亡

而隨時背負住家人同公眾指責你唔救佢，可能有機會救番etc等等既鑊氣

所以送院搓住走呢啲，其實係門面功夫

好不幸

周凱亮事件

唔係配套既問題，有d地方一直都唔prefer 人去

點解八仙嶺唔起條天橋連接晒八個山頭咁咪唔使上落8次

跌咗出嚟唔得嘅？做連登神探做到short咗

有時真係唔好高估左自己能力

明知天氣唔好仲行山 唔係搵命博咁係咩

係咪要變晒石屎路先叫配套足夠? 定係好似之前咁棟幾個電子顯示屏喺山路度?

遲早封山

應該將成座山剷走 OK?

要配套就行4大徑啦，其實最不負責任係d YouTuber成日話好易行影靚相，d人又on99鐘意打卡

rip dawn

最好整埋靚靚打卡空中玻璃棧道

無撚有錯

可能佢知道自己個位郁唔到
所以想掉鞋睇吓有冇人注意到

收下把口啦

咪撚on9啦

好慘 一個人去行山

其實佢自殺動機明唔明顯先？
明顯既咪當了左佢心願

行山意外成日都有啦，量力而為有咩問題

都已經唔止一單

郁啲就推薦南北天門唔知以為係龍脊level

跌哂一對？咁你小心啲行路甩咗條底褲

頭先5點幾先有消息話援救隊行過果個位
聽到有哨子聲,大聲問多次,都仲有人吹多次覆佢

如果係朝早發現,而家先救到個人出黎?而朝早又無相關消息?
如果係路人/其他援救隊發現
點解佢地唔打電話通知其他人而要留係原地等有無人過吹哨子?

唔知呢到有幾多人去過果個位 加配套都講得出
條路本身行上去其實無乜野 只係你會唔會特登離開條路行出去崖邊影相

會唔會跣完腳 清清地醒
掉隻鞋求救？等人睇倒隻鞋？
定隻鞋同佢距離好遠

但講唔通個ig post咩意思

RIP 石妹妹

跌哂兩隻機會微啲
一係自殺除鞋跳
一係意外跌左落去 除鞋掉出去等人揾到

失足意外？

RIP

咩一樹洞羅漢塔果d

行開山既人永遠唔會鐘意行石屎地
整左石級都唔會行

？

唉....

自己行真係要去到咩位都影張相或者同屋企人交代聲
當然結伴行山就最好

手機最後signal 係工廈, 會唔會係手足比人滅口, 之後扔去飛鵝山?

連燈神探等左好耐
終於有case比佢地玩

你既推論都幾天馬行空

咁都執得返

神探

之前資料，死者唔似新手，應該意外啦

所有死亡個案都可以係有可疑，只係問，家屬早咗喺fb用咗遺體字眼，有咩作用

唉 rip

塔羅占卜乜都有

廣告都叫唔好一個人行啦
唔好話跌落山
抝柴都冇人幫到你

好走

聽到哨子聲嗰位 係唔係搵到人嗰位?

突然醒起過年有條女上山話自己條命自己負責

發射站呀 唔係gps呀

人唔笑

唔係，係個signal喺工廈接收站收到

手足rip

其實依家咩天氣，總有人會行山。只係落雨先真係明顯少。
好似今天天氣，係東涌都有一班人等緊小巴上去

而家個個都話要出去摸鬼手，杯靈雙渡先叫行山

RIP
咁係邊個吹哨子

屌你老母啦死五毛

Rip....

瑞士雪山咩
到時上個八仙嶺都要收入場費

係因為吊緊上機時
已經有網上post話家屬宣稱rip o左
咁所以奇怪家屬點樣咁早確實/咁早放棄醫?

點解變石級又唔好呢？

樓淡撚表示支持

想知
唔好唔清唔楚

咩事 上年都仲係咁講

我行返龍脊算數 行山都係當做運動

腳係咪血肉模糊所以包住

而家無得唔鍾意啦，無處不在。屌喇媽

你有冇行過山一開定位嗰下係會偏離到On9

Rip
大家都記住行山安全

最好有埋冷氣同埋導賞

有時唔係新唔新手，係一個人行同埋睇片見人踢拖都行到以為自己handle到

我知
扮緊CCtai屌人

Rest in Peace

一個人行山，出咗事冇人知，又要動員大量人力物力去搜救，救援人員都有危險。咁你條撚樣又點睇呢？

配你老母，全部舖晒石屎飲水機好無

Rest In Peace

邊個手機發射站搵到唔代表佢個signal 就係係工廈入面

可能有醫生係機上standby
直接係機上宣布

飛鵝山『自殺崖』生命滿希望前路由我創 ｜落雨路自加難度

落雨唔行山

我會話不自量力真係抵撚死...

其實石級木扶手呢啲好好，鋪石屎路就話啫，呢啲本身就係大自然嘅嘢

想知佢YouTube 睇左邊條片 雖然唔知係咪自殺，但唔去教人行d濕9路線啦，間接害到人

應該似係現場已經發現冇曬生命體徵

一直想問係我誤會定點，邊度講最後手機位置喺工廈？

嗰個人話要配套呀嘛

行親西貢都會顯示響個海到

咩哨子

環湖出咀？30K無補點行

你個台咁撚廢

狗check左 今朝講 好似係

屌好危險！

啲人鳩噏

教壞細路

可能係百花林個楊太君

鶴藪飛咗去大陸

近排屋企人睇啲yt行山kol
又鏟林又唔帶裝備爬山

我覺得淨係着件運動bra top走去’爬’山已經好有問題

獨立安全繩，安全帶，安全套
扶手，圍欄，樓梯
街燈，充電器，Wi-Fi，求助點，定位坐標，CCTV
廁所，小食部，熱好立克

睇左呢條片？

落雨又有乜可怕喎

人地去行山就係為咗睇自然景觀，你偏偏鋪石級嚟破壞自然景觀

仲有香蕉

大把人拍片教人考狀元添 啲人跟晒未？
自己冇獨立思考？

有版你睇 落雨都仲照上崖 拍晒片

估唔到中共監控系統全球勁都要搵咁耐

啲人冬天先會去摸鬼手嘅啫

夏天真係小貓三四隻

好似話鞋係上面？

似係

RIP
世事無常

睇live 講, 話調查緊

通常行山片都講明哂好難行咪亂試 問題係行嗰個有無量力而為同有無人一齊

因為行開山都唔想行啲人工化嘅路
市區仲行唔夠樓梯咩
啲石屎梯兩邊永遠都有條人行出嚟嘅泥路
起幾多石級都無用
另外泥沙路軟啲 對雙腳比較好
行得耐硬石關節影響大

同作古仔有咩分別

難怪拖咁耐都未營救，都知現場已經冇曬生命體徵

仲要唔講低聲

血的教訓，可唔可以唔好再做獨行俠

我係唔明如果佢真係自殺，點解仲著一身行山裝備

可能係包快艇去摸

大隻佬搵張柏芝

比多啲人認識香港有幾靚我覺得冇問題

會唔會冇著到褲？

所以話行山真係要有伴， 令另有時行開d 人企崖邊影d 好危險既pose, 真係睇到牙煙

如果係自己掉鞋
其實以個傷勢同被困位置講
除鞋都唔算易o卦
對鞋被發現時好似仲有綁帶
唔解帶應該幾難除

件事唔係咁簡單 8點會有人爆料

行到，不過辛苦姐

拿 鐘意自己一個人行山既可以睇下

係，識人最後半走鬼手叫船但嗰個位電話收唔到好彩隔離船咁啱有位

我睇新聞話搵返嗰陣昏迷未死得但已經得返半條人命

Rip

我意思死者唔係新手，睇完youtube不自量力去行，似係意外。

同意唔應該一個人行

Rip
真係唔好再一個人行山

咁呢條友又幾勁
行虎哮石河都咁穩陣

ig咩post

電話個位置可以好撚大

19:10 警方證實，在飛鵝山現場找到的女子是石樂蕎，現場證實死亡。

拍唔緊要
標題加返啲caution 唔該

無豐富經驗、體能好嘅朋友

都唔好去

本身路線危險 又自己一個 有事真係無人幫到 今次揾得返又無人岀事已經算好好

公道講句 行山者事前都要衡量自己同做功課先 youtube有啲徒手爬橋嗰啲 唔通其他人見到跟著做出事又入人哋數咩
點都好 rip

監控市區高效率啫 你會唔會set cam影住無人行嘅樹林?

我睇新聞係話接收到事主訊號個發射站喺新蒲崗工廈，唔係事主或者部手機

唔係有個咩love u guys之類既post咩

片入面都講左好多次危險位

行石屎行到對腳好撚痛

亦都可以一早叫定船
去就行，回程坐返黃石

睇相個結仲喺到 不過抆到好鬆

係咪平時講句野都唔得

總要有你呢種人渣 先覺人間溫暖

真係痴撚線

連登

邊到睇到？

連登神探?

R.I.P

自殺涯真係百發百中 一跌真係必死無疑 真係唔好再亂試

5點幾先去跟進今朝D消息
過去一睇就搵到人

分分鐘個女仔今朝都仲係到

落雨行山好威威

個問題唔係喺一個人行山度
其實出發前通知屋企人行邊條路線，用 apps 分享 gps 實時位置，帶夠糧水，唔覺得一個人行有咩問題

石屎樓梯行得辛苦好多

d行山撚就係想挑戰高難度
你叫政府整到條路靚靚仔仔d自以為高手既行山撚就唔會行

係31Km....行過一次，要天氣配合先好行

批鬥大會正式開始

行三大有補給都已經行到想中途走

佢個陣未死啫

自己一個真係唔好行山
山都係山大路算 個d咩麥理浩夫人徑個類算
幻想唔到失足跌落去既畫面...跌完唔即死失救仲慘

正常如果有計劃定就係咁，但果次佢係行到一半已經用咗八個鐘，隨時天黑都未返到跌死狗好彩搵到船，唔係有機會出事

我真係頂唔撚順呢冚家鏟，永遠得把鳩口，乜撚都做唔到

好似係另一個女仔黎？

rip隻鞋究竟係咪自己除呢

一按開連登全部都係你行山失蹤洗唔洗開咁多post

兩個msg有關係？

呢個channel仆街黎，之前留comment話冇gear行崖邊好危險比人屌翻我轉頭

仲有就係

無論如何，一隊人行山又好，一個人行山又好

唔理你你地幾難約得到，好難夾到假先一齊去

唔該如果當日唔好天或陰天或濕度太高

都盡量取消唔好出發啦

一來你唔知天氣幾快轉壞

其二，山上既濕氣比地面高好多，大量霧氣濕氣

除左令視野不清會迷路，仲會加劇左失足既風險

因為山既石會好濕滑，甚至本身可能有苔

繼而引致下墜嫁

所以我本人除左秋冬就好少行山

除左春夏天氣濕熱辛苦，仲有就係大地回春，蛇蟲鼠蟻中毒都係大風險黎

我反而想知點解今次連登仔冇屌柒呢條女
通常以前有d咩行山/ 出海意外都屌尻d事主明知危險仲仆出去冒險
今次反而係擔心條女有冇事

完全同意
就算你一個人行一班人行
幾時都要量力而為
聽過有人行過一兩次山就走去同friend 行蚺蛇尖
又有啲帶pacing可能帶快咗自己唔覺
結果chur爆啲隊友
但係自己一個唔好行啲冷門山/險線就真

上自殺崖都係為打卡
但好多位 一個人上去係打唔到

要帶夠補

其實新唔新手，唔單止要睇行山既次數，仲要睇個人有無安全意識。依家大部份人就算成日行都無意識

依佢咁寫 百花林墓場同自殺崖差好遠
另一個方向黎 現場既人唔跟進唔出奇

屍袋

成年人都識自己衡量行唔行到啦，我睇完都feel到危險
人地樓下咁多comment都叫啲人要量力而為，個啲又睇唔到嘅？
仲有呢個YouTuber其他片入面都有叫人衡量自己能力啦
人地無鼓吹落雨行山/自己一個行山，唔好乜都入晒拍片個個人嘅數

最on9就係踢拖行山

無？

點會冇屌足幾個po啦

如果果條係仔成件事又唔同玩法

英國國王死都無咁多人理

條友本身根本係業餘
唔係專業人士
點會有gear

好多人鐘意挑戰
好在意啲咩所謂既考牌路線
要威要行完係IG出個post
所以唔會簡坐船走

R.I.P. 好唔開心

問題係唔平整條路就好似而家咁一年死幾個

外國有山 高危既
都要登記/申請先比行
佢肯搞既 比埋個平安鐘你 有危險禁下佢
跌左落山都起碼 唔洗通山搵
冇事既落山還番佢
真係冇野可以做咩

咪係 啲人成日推晒責任比其他人 當所有人都唔會思考

有親咩

有聲都唔跟進，係咪搞笑
仲要係有回應ga wo，叫吹多次即刻有吹

行山為咗打卡真係好On9都唔係真心欣賞大自然

人地都係個片講左好危險，叫啲人唔好學
有咩問題

同trump,郭文貴一9樣.

不作死就不用死

唔係呢條，佢睇嗰條個 youtuber 成日提醒人要有安全意識，要量力而為

有啲阿叔好勁 就咁踢拖爆落去

一個人行山出意外已經唔止一單啦
今年最少都幾單
當有人出事 知唔知佢屋企人有幾L擔心
而且又要動員幾L多人去救佢
做唔到量力而為 其實就係不自量力

RIP
唔好再一條友行山啦
個個月都出事
一個人行下海傍咪算囉

離地到你

唉

你用石頭起好左一條路啲人就會自己行條新嘅荒徑出嚟

咁溫暖你快d一個人去行山 好快就可以見到佢

因為多咗好多口德邨邨民入黎

行山其實不嬲都危險
係而家勁撚多kol, 電視節目
吹到行山係老少咸宜,有手有腳就去得

最撚戇尻就係特登去到崖邊為左影張靚相
年年都因為咁跌死幾件
我個人就唔識欣賞

你不如去睇下上幾個post

證明有漏洞， 港共應該要喺樹林裝cam

唔毛狗出黎抽水讀多啲書先啦
英國國王 知唔知個醜字點寫？
你老母生你出黎為左俾人屌？

哎

果班阿叔可能係日日行
唔好同佢地比較
有對有抓力既鞋差好遠,都係果句唔好自己去行

你老母知唔知你咁撚口臭

可唔可以告佢

咩料成板熱門都係講呢條女

死左仲浪費體力

外國行山配套好過香港好撚多

入黎睇偽善撚RIP

通常行山失足生還既都係身體虛弱, 飢渴
仲呼吸到有脈搏會比營養液, 好少會搓

可以參考下水梁聖岳單野

咁講，兩個地方唔近。我有啲懷疑百花林嗰到叫，自殺崖根本唔會聽到

啲人玩得自殺崖就貪佢手腳並用夠就好玩
呢啲無得玩咪爬其他山
同埋上自殺崖好多位都六七十度起唔到啲乜

因為今次個女仔有可能係想自殺

其實最多只可以話行山前至少要同屋企人講低條路線 唔明咩明知危險走出去冒險有咩問題 每個人追求鍾意嘅嘢都唔同

佢呢啲位出事幾多個人行都冇用，一失足死9成，根呢啲位就唔應該行，落雨就更加唔好行

年輕人需要過渡性房屋，山系出走，冇得住點離家出走
最好有埋暖氣！
政府設施不足，導致悲劇發生

我睇完都唔會行

下次你死左咪唔洗搵

見到
佢哋留言都話高危路線係片中加返警告字句
睇果班都要衡量自身能力
一人行多一步，功德無量

太多行山友為左打卡、影相，忽略左行山既危險😟😟Rip

啱

都唔知裡面有冇一個有山藝教練牌

啲人都唔係行有路嘅位行有路嘅位頂多仆親

講到口水都乾，大把廣告都有講唔好一個人行，出咗事冇人知。仲要行D咁危險嘅路線，一年死幾件都冇問題？

你都真係批鬥狗黎
出面開完個post 仲要係到再post多次

人地條片都講左好多次警告, 而且人地成團人去行,而且有經驗

你條撚樣批鬥人之前都用下你個屎忽腦先啦

又關政府事？

而家發現佢既地方同哨子聲根本唔同方向

睇d片都腳軟，唔知角度問題定點，睇到好似錯小小步/線一線都收皮，根本搵命博嫁啵

Ching，出發上山前都記住話比屋企人知去邊呀，同埋唔好一個行啦

現場係咪真係無人跟進就要問返當時既人喇
呢個tg入邊pin哨子聲個位同佢講既完全唔同
打開google map 搵發射站東面條線到飛鵝山道 就知點解人地唔搵

先至揾得到個結論係你自己估定點，證實咗差唔多位置咩？

依d就正仆街youtuber 啦

簽agreement 上左去唔撚救好過

啱啊人類總係鍾意挑戰難度 如果唔係點會有咁多高危路線

屌 咁哨子聲係邊個

英國鬼有國王

想知

風聲？

咁歷史上
登上珠峰o既人
好多時目的都係為左插自己支國旗上去
心態差唔多咁

為成就達成

見到呢個on9不斷係唔同嘅post放惡意言論，可以block得

明顯係一大堆四體不動既鍵盤戰士啦

如果係我就唔洗搵 作死既人搵黎做咩

人地9up講就係咩

咁世界第一高峰個象徵意義好唔同，同埋插國旗有種使命/光榮感，同我哋普通人打卡有啲距離喎

上到山做拯救

大家個nerve係會超緊張

隨時少少衫攘過既聲，風聲，樹聲都會令你繃緊既神經聽錯既

兒登多鬼又唔係第一日知.

希望呢條撚樣以後跌野都搵唔返

今日跌左電話 令我感受到人間有愛

想問下喺山壁發現 算唔算當眼位?
點解今朝直升機掃咗咁耐都睇唔到?

要過一排大家冷靜下先可以討論到
將一個人行山講到無限咁危險唔係一個好方法

明顯死亡係有定義㗎：

1: 身首異處（嚴重肢體分離）
2: 燒焦
3: 僵硬
4: 有屍斑
5: 腐爛

其實都有好多搓住入嘅case，你google下 「行山 送院 搶救」

個tg pin個位同佢寫個位完全唔撚同

講事實又唔得

一個月一單都黎緊

你做乜要咁樣講自己

典型連登仔

老實講
就算係行開山既人，如果打算一個人行山都要降低難度

當你平時一班人可以行到五星路線，自己行我就一定會揀條易行同多人行既路線，盡量少爆林。起碼真係出意外都希望有人幫

另外
出發前通知家人朋友會去邊
行嗰陣提高警覺意識

佢哋分分鐘未聽過有山藝証書呢樣嘢

人地聽到哨子聲問可唔可以吹多次
吹果個人冇話自己有意外
可能真係吹下

仲有就係初手/萬年缺乏運動人士唔好一嚟就行d難嘅路徑行下水塘試下自己體力先，要熟悉自己可以去到邊

但亦有機會其實聲音係好難追蹤特別係d 咁空礦地方。
睇下死者身上有無哨子同死亡時間就知可能真係佢吹未定，只係人聽錯位置

今次應該係3或者4

你咪block囉我又唔會痛

有時覺得買個inreach mini同PLB 好貴冇咩用
但係一見到呢啲新聞又覺得有帶嘅話好可能就執翻條命。。。唉

一個人上山同自殺無咩分別
好不負責任

佢比草借力，腳未試啲位實唔實淨就上真係玩命佢野野都一野就上痴撞線

咁打卡好多真心欣賞大自然嘅都會 但有啲專登係啲極危險嘅位擺晒pose咁影相或者咩裝備都冇又唔做功課連路線都唔知嘅真係唔知講咩好

事件有冇可疑先 , 追POST 睇到無啦啦有一隻鞋起山

關人乜撚嘢事呀，唔通拍煮食片有人學完搞到火燭燒死又賴人拍片分享呀

其實你好慘 要喺網絡世界反社會
引人哋關注下 有咩心事咪講囉
你一定會話講事實㗎 但大家都明咩事啦
希望你屋企人對你好啲

孫中山個阿媽

認同
咁有自信自己上飽佢 出事唔好要人救就得

認撚同

我自己又真係唔會作死 作到真係死埋

不嬲屌佢落雨仲上去拍片
啲fans死忠就spin哂去話人去唔代表其他人都要去

之前有個自殺崖做瑜伽，我真係睇唔明有咩意思

希望下一個係你

都係嗰句，有危機意識嘅一個人去唔覺得有咩問題，無危機意識嘅一村人去都一樣會出事，講完

ok

我覺得一個人係其次。最主要係睇天氣，天氣唔好真係唔好行

唔會啦 我依家多數約人先行 唔好話危唔危險 一支公好悶 上山撩女仔咩

哨子聲係可以搜索隊之間傳遞信號

如果d人屌柒大鼻就冇問題
依條女宣傳危險既野仲少過大鼻wo

伯友吹雞

人地爬珠峰有成隊crew 幫佢架
就算個果籽記者行去Base Camp 都有雪巴人陪同幫手
同埋肯定唔只plan 左幾日咁簡單
行山最忌冇planning 仲要 揀喺落雨先嚟行
就算 好似Abcat 袁斯樂 佢地都做足準備功夫先上
同埋諗定幾時走
成就達成冇問題，但自己行山出事就咪怪人

但講到有三下聲喎
仲有人大叫再吹哨, 真係有回應聲咁

有live tracking嘅gps錶都爭好遠

咁如果你行到一半拍到一半落雨咁係唔係唔拍先

究竟你條廢人現實有幾廢幾失敗先會上黎講廢話駁俾人屌？
你老母真係好陰功 生舊垃圾出黎生存意義就係為左俾人日屌夜屌

麥/衛嗰D公廁徑其實好好行，出事嗰D都係有相當難度既不明顯小徑，咁好難做配套

好難㗎喎花式送死唔係個個會咁On9

未計佢條片搞到幾多人去行，佢自己乜嘢都冇就上山一陣有事都要人救
跟住又害死消防

我怕死，我會揀唔拍

靠消防民安做實事

佢講炸

要confirm 先得

做拯救唔係搏唔係賭

你做錯一個decision，另一方面delay 既就係待救者既時間

雖然落雨唔應該行山 但呢條唔係鵝肚黎 有相當經驗既就應付到 睇其他片鵝肚好撚危險 有幾多經驗都未必敢挑戰

過身幾耐就出現3 or 4先?

同手機信號/whatsapp讀信息o既時間有冇衝突先?

你屌完舒服開心左咪得囉
反正死既又唔會變左係我
生個女養大左去一條友行山仲慘

把口賤到
難聽啲講句他朝君體也相同

傳今朝救左一個男

真係要講既爆林邊度都有得爆, 邊做到咁多
最多係多人出事位加多D警告

岩架 人點都會死只係唔作死就無咁快囉

3 數小時
4 接近十多小時

但通常危險警告牌代表後面有路行

都係嗰句啦，如果警告係有效，世上既人類唔通就唔會有意外咩？佢又唔係三歲細路仔，而且所謂害死人論更加本末倒置

冇行開山嘅唔好聽到班friend 話行邊就跟住去
起碼要做下功課評估行應唔應付到
就算唔難嘅山(e.g鳳凰山，伯公坳上昂平落)
你以為跟住個friend行實冇死
但係原來做快咗個pacing
一樣可以搞到你中暑
總之唔理你一條友定一班人
冇信心就唔會格硬嚟
安全至上

其實已經有做

狗牙嶺，蚺蛇尖都有呢類警告牌叫人唔好行

你對上開個po真係好撚諷刺

from wiki 希望有專業人士補充
人類的屍斑一般在死亡後0.5-2小時開始出現，5-6小時的時候融合成大片。6小時以前的屍斑施以指壓可以消失，24小時的時候完全固定。法醫學上屍斑可以用來推測死亡時間和屍體是否被移動。也可用於推測死因，例如：氰化物中毒呈現櫻桃紅色、一氧化碳中毒呈現鮮紅色、凍死呈現粉紅色……

嗰陣消息好混亂 有時會有假消息傳

公道d講
其實之前睇佢地行鬼手岩都係玩命
成隊人唔夠訓行, 水差唔多唔夠用, 行到入黑都未出到大尾篤

其實好多都有警告牌，年中咪又係跌死幾個

要搵呀 不過下次係幫你老母執骨

即係你自己做唔到既嘢就唔畀人拍？咩撚嘢邏輯
咁好多人玩x-game都唔好拍啦，又有班傻仔衝出嚟話教壞細路呀

唉
願安息 RIP

個ac唔係我的

突然係到諗 其實成日都有行山者係山失足/受傷失救而死，好驚行山無啦啦會見到有條屍係眼前

好得人驚

利申 怕死撚

You竟然是個boy

成日都聽到一隊人行鬼手岩唔夠水
有時問題根本唔係人數上

最主要係路線

冷門/危險路線 一日都未必有一個人行

冇人及時發現 點都死

真係要行呢啲路 就點都一定要搵伴一齊

你鐘意咪去執
順手執埋你老母果d

有朋友行蚺蛇尖都爭d死
佢決定一世唔再行山

屌我發表緊意見但唔代表我唔俾佢咁拍有冇留意我唔係上面cm班人

咁講法呢度都冇人有資格屌事主一個人行山/ 落雨仲上飛鵝山

自己做唔到嘅嘢就唔畀人做？

咁要照行就自己承擔後果啦

希望香港人識得屌之外都學下欣賞人
每次有行山失蹤者除左消防個D 之外，仲有一班義務搜救員，多謝佢地每次都會特登上山搵

你真係痴撚線

之前有單都係馬鞍山畀雷劈死
天氣可以變得好快

大峽谷都唔係全部地方有圍欄啦

咁果度本身就係危險嘅地方 都唔建議你行過去

咁叫得做friend o既, 自己大概都信佢個人喇
如果班friend就係咁話"唔駛驚, 跟住我就得"
有幾多人仲會懷疑自己班friend?
(咁容易懷疑自己班friend o既, 自己同佢o地有幾好交情都好難講)

其實可以要有咩準則資格去challenge 人？係唔係個個要買一個裝備包要買資格證明個個倒模咁樣要跟同一條路徑去行山？

有感而發，其實一個人行山同打風追浪果班自私撚有咩分別
個個都話量力而為就冇事，咁乜撚野叫意外？
出起事又難為啲消防救護搵你幾日，大佬人地上山救你都係搵命搏
當然我咁講得就預左一大班大愛撚出黎話我唔尊重生命，但係事主都唔識得愛惜自己咁幾時輪到你班人出聲？
PS今日先見到有個阿媽帶住個細路踢住拖行玉桂山

我係你老母見到你咁嘴賤
真係喊三聲

𨋢都會有意外

屍僵死亡後2-6小時出現
屍班死亡後1小時開始出現，死亡後3-6小時達到巔峰

單拖行山

呢啲野不嬲要睇自己能力

有啲人可以著拖鞋行，有啲人可以自己一個拎住go pro行，唔通又話佢地教壞人咩

喺我地眼中佢地可能好玩命，但係可能佢地真係自知有足夠能力應付呢

不過其實做得Youtuber就真係要提醒多啲觀眾唔好亂模仿

鬼手正常人行至少要預4L水，11-12個鐘

除非你係D跑山勁人。。。柳俊江8個鐘內完成，好痴線

其實自殺嘅機會大唔大
如果唔係點解釋佢除左對鞋

雖然印象佢片中有講
拎太多水會令到體力用多左, 我都有d唔認同

而且唔計大鼻, 好多行山channel 都剪接到行一個山用既時間係極短
個個以為睇片就覺得好易行

睇片完全冇體力消耗可言, 行山時間都好重要,一入黑就危險好多倍

你估下佢行山死埋佢老母止唔止喊三聲

Okok sorry, 咁我都想針對上面班人既不實言論唔係針對你既

我都唔覺條片有咩問題

消息亂唔出奇

咁你覺得鶴藪效遊徑危唔危險, 上大帽山睇波波危唔危險

攞自殺崖黎講
年年都跌幾個落去
一係炸撚左佢唔比人去架姐
禁又禁唔到人去係咪要諗下點樣令人更安全咁去打卡？

當時人先會知

無野講你就收皮啦 8你老母

係，所以呢D真係要自己衡量返自己實力先好試

香港人：全港最凍果日上大帽山睇波波

如果佢有心自殺搵返都係無用
btw rip

行呢啲仲辛苦過泥沙路

願樂蕎安息，再一次多謝今次參與救援嘅消防，警察同民安隊成員，多謝你地連日辛苦嘅追查同搜索

愈諗愈奇怪⋯⋯

「警方就指，事主電話信號最後出現位置的發射站，位於在新蒲崗一間工業大廈，信號出現的時間是昨日上午。」
但佢係星期四開始失蹤⋯⋯

除左果日之外合埋眼都上到去

收屍啦

呢個真，多謝各位義務搜救隊員

樂蕎安息

人地行到咁專，一早明白當中風險。
可以獻生係自己既人生興趣，好過坐坐下小巴不明不白。

言下之意係死得好

Attention seeker縮返入你老母個閪到啦

真

//事主電話信號最後出現位置的發射站//
發射站掃到咋...大廈用個隻係掃到2~5Km 以內既信號
自殺崖係個範圍入面架

都係㗎啦

多謝你回覆
不過自問唔擅長行山，基本上除左香港仔水塘之外其他地方都冇乜行

唉
想知係意外定自殺

行D簡單既都可以好有趣：西彎亭去長咀

如果教人/推祟/主張班觀眾跟佢一齊去做危險既事，就話屌得落啫，但佢冇咁做，只係拍呢個環境之下都行到上去，咁都要賴落人度真係極度反智，同人哋拍教性教育片就等於咸濕一樣咁迂腐

你估個個好似你咁鐘意縮入老母隻閪到咩閪仔

最簡單可以上oasistrek, 會介紹每條山徑既難易度

有巴士直到，山頂有纜車連接各座山峰

行大腦古道呀，新手一個人行都冇難度

唔係要有合法資格
但你要有基本裝備, 你會唔會拖鞋行山同唔帶水去行山先

雖然我未去過自殺崖，好想見識下，但都建議用鐵鏈封左個範圍佢

其實係 上面都話佢係行山高手 知道高風險同自己承擔責任 但幾叻都好 都唔應該一個人行山同埋天氣差都去

無知問 係咪手足黎？
見到好多黃page都有Forward

係咩事？

請返個看更喺度好啲
山徑管理員

跑山又係好癲既運動

但好多人以為自己識跑步就代表識跑山

Agger, 點撚樣嘅社會垃圾先要拎死人來講

做返香港人應做既野姐

幾好笑

條撚樣反社會到

有冇高手講解下今次呢個係邊個位sir 落去導致咁
或者年中唔少飛鵝山意外其實係點樣發生

街申少行山

Ching 呢D咪係負責任囉

雖然其實麥徑之類公廁徑都幾易行

講多幾句

行山就一定係有風險㗎啦
山每日都變緊，就算你日日行，可能面對既情況都唔同
仲未計大自然仲有其他生物可能會係你行山嗰陣出現
近幾年多左人行，好多holiday hiker係真係忽視左行山既危險性

我見有人講到一個人行山就係死罪咁
但其實多人行同一個人行都係有風險
同一條路線，當你一個人行，風險自然係高左好多
如果你要行，咁就唔該你做好風險管理，按你能力再降低難度去揀條路線

帶齊裝備，通知家人，落雨唔上山呢啲基本野就行咩山同幾多人行都應該做

呢d 就真死左都唔好怪人

行開山
唔明點解有人話玉桂山難行
不過如果覺得玉桂山難行山，基本上唔應該行任何非官方路線

其實多啲youtuber拍片先係好事
俾你知道條路自己行唔行得掂
唔通咁多youtuber 走去拍虎吼石河環湖出咀就會多咗人去？
我覺得睇完唔敢去嘅仲多

啲人都一樣會過去 好似菠蘿山咁 寫明禁區練靶區都照入

有啲人係唔識落碎石路

係難聽左小小 不過都係事實

無人陪行山真係留係屋企捽下碟就算 太危險了 出事又煩到人

係好易，
易到個個星期都直升機上落

搜救工作至下午5時許有新進展，搜救人員於一山崖上發現一名昏迷女子，惟該處地勢險要，人員需由直升機游繩而下進行拯救，初步證實為失蹤女子石樂蕎，現場消息指，救援人員經初步檢驗後，當場證實不治。

拎咁多水真係會消耗多啲體力
唔係點解毅行者個個要補給同有中途站

有啲人仲屌啲屋企人 話屋企人冇資格Certify

呢條路行過了 好撚恐怖
沿路行勁多落石 又難上

呢啲而家出晒名太熱門
加埋吊手岩有咗意外之外反而仲多人去

痴線，睇都出手汗

行山真係唔好自己一個去

成班巨嬰毒撚又出黎指指點點
得啦學你班毒撚留喺屋企指點江山最安全

又話要積口德
有人話自殺都唔關心佢
虛偽

對女仔咪要積口德

無論一個人定結伴，香港定外地我都試過遇險
我係你哋口中浪費人力物力嘅仆街
以前無智能電話，黑仔起上嚟
真係帶埋地圖指南針電筒都會出事

自己體能乜料自己知
一個人行一定要行大路行多人嘅地方
見到嗰啲路標柱唔怕戇鳩send 俾屋企人
上網寫話行3個鐘，你要預時間行6個鐘
唔好貪靚戴/帶啲無鳩用嘅嘢
應該求救嘅時候就要嗌救命唔好怕柒

佢冇做過咩？我有睇過佢啲片，一路都有講解唔通山徑難處，裝備之類，佢係有做過好多危險嘢亦都係所謂百份百完美咁示範點樣行山，但佢冇推過人去跟佢做喎，仲有講過好多危險行為（山澗執返航拍機）唔應該去做。

總括嚟講，唔係將一件事包裝到好完美先可以去拍就叫對件事有用，本身能力/環境呢啲原因千絲萬縷就會有好多結果，更加唔係上面咁覺得冇人拍就少啲人知叫有用，世間可以有危險既事有幾多？唔通要斬腳趾避沙蟲？

犧乜鬼牲 依家有人用把槍指住佢個頭逼佢上山咩明明就係佢高估自己能力 又無交帶又唔睇天氣 作出錯誤判斷

24歲人啦 佢要為自己決定負責任
今日好彩搵佢無人受傷 如果為左救佢有人都受傷過生咁就直頭罪加一等添啦
咪係到賴山賴配套

依d無行開山無做開運動真係唔好行 無適當嘅行山鞋同下盤唔穩都好危險
依家個個都話行考牌路線但個個都無衡量自己應唔應付到

我係外國D山都係咁爬,不過都至少帶齊gear
但好多鬼佬鬼妹平底鞋熱褲咁上,仲要爬同落到勁快

同埋唔好買所羅門行山鞋

上次行馬鞍山，過左都唔覺，完全唔明點解係景點

因為手腳長？
有身型優勢？

Ching，雖然係事實，但都唔好咁講啊！無人想死㗎...意外呢啲

石面會被雨水打磨變得平滑，一般落雨濕滑要小心。
平時石路起乾燥好曬時，都有磨擦力都好好行。
其次係陰暗冇陽光位，石面會生青苔，所以行溪間好易打滑跌倒。
泥路易滑，盡量行樹根、踩草

下世唔好再做中國人了 rip

所羅門算多人著
用嚟行4大徑我覺得OK
啲跑山款都幾靚

live track都要上網 電話跌甩咗都係出事

睇youtube見住啲人踩碎石落山個跣腳就兩邊落崖

係呀
好撚靚添

平時無行開7-8個鐘山真係唔好挑戰考牌路線，陣間又要搭直升機走

聽人講冼到癲
係咪真

中資阿Ching

但隻鞋...

Rip
其實佢隻鞋同佢搵返個位差幾遠？係咪跌落山？

高處跌落去骨都折啦
仲可以坐起身/舉高腳除鞋

我都想知點解,我淨係有所羅門......

係係安踏
大家要買就買HOKA Altra

而家咁嘅政府 唔再比你行山就解決到問題

消防、警方及民安隊等多個部門，在飛鵝山一帶搜索多個小時，尋回懷疑日前行山失蹤的24歲女子石樂蕎，警方表示，她當場證實死亡。 晚上約7時，有直升機在飛鵝山自殺崖附近，吊起懷疑是石樂蕎的遺體。 石樂蕎由剛過去的星期四離家後失蹤，消防和警方昨晚起派出約120人在飛鵝山搜索和調查，較早前發現事主的行山鞋。警方就指，事主電話信號最後出現位置的發射站，位於在新蒲崗一間工業大廈，信號出現的時間是昨日上午。
姐係遇害？定點？

咁呢啲咪虛偽囉
雙重標準
毒撚就命賤
女仔、兒童
就話要積德

出名鞋底跣

所羅門行乾地okay
行濕地就跣過赤腳

同埋俾中資收購左

其實呢間有好多行山YouTuber一手揸機咁爆林、挑戰高難度偏僻路徑吸views，令到好多人都冇意識到其實唔係個個適合行，一失足可以有生命危險

條屍

呢家*

一個女仔冼左落山
夜晚一枝燈都冇既情況下
好慘 rip

唔怕死掛

所有人淨係同你講好聽嘅說話你會開心咩
係難聽，但係係事實

下次吊手北上
幾好玩

因為電話信號好大範圍 好唔準，頂盡定到大概邊區

同始祖鳥一樣，都係安踏旗下

咁呢啲風險管理咁大個人都唔識都冇計，唔通YouTube 啲俄仔爬高樓大廈，咁你又話佢哋害人咩。只可以話佢太大膽，自己去行呢條路

邊度虛偽，好明顯就係差別待遇

其實香港人已經連嘢都唔可以講多句，連行山都要禁？點解唔可以喺提高安全意識/改善救援資源既方向去做？

啱呀 憑自己本事 同啲賽跑冠軍嘅阿婆差唔多

箇

btw 希望佢家人安好

自己行冇問題，但係唔好行自殺崖

個站喺工業大廈姐，覆蓋範圍有幾公里，包括自殺崖附近

兩睇啦，我直頭睇完覺得喺唔同角度睇多次個山係好有風味，死者今次既不幸只可以可惜佢再冇機會見識世畀 rip

你封完要行都一定行到

高手在民間 失手在陰間

所記一濕就變溜冰鞋

想知佢點解唔識打電話求救，個度市區收到

你真係弱撚智，整到成個商場咁加埋冷氣比你好唔撚好？on9

會唔會著鞋太滑，除咗唔著，赤腳踩石行山？要睇死者腳板底係唔係磨損先知
自殺崖，落雨石面、斜率大，其他牌子都未必借到力行落去終點，天氣差唔好行山啦，冇樹 光頭山 有機會雷雨打落黎

好事黎 唔洗再活係港共政權底下

碎石太多,有下爭d碌落山

可能一落到去已經失去意識
可能隻手傷到攞唔到電話出嚟
好難講
太多因素

小學畢業未

跌落去 可能已經死咗...都唔知由幾高跌
應該行唔到，唔對路已經call 999，係太愛面子 自信滿滿以為自己有能力克服 係唔可以的。
知進退 好重要

我冇怪大鼻
我覺得佢一向都好警告觀眾
行鬼手果次真心癲

咁多意外嘅新聞都阻唔到啲人 咁咪睇下張相
係呀你不自量力就係咁嘅下場
個個講句rip咁虛偽
不如認清事實 就係一個人行山 又唔報行蹤 又唔睇天氣 又唔評估風險 就係會咁打橫出山
如果佢係正常天氣行 touchwood咁岩體力不支有意外 又即時有個伴幫手求助locate準備位置 就唔會係咁或者會無乜人屌佢

但帽同雙鞋分開被丟棄o係其他位置
又真係好難解釋
(帽都算可以被風吹走)

Rip咗
Youtuber嚟?

block 佢同令佢痛係同一樣嘢？
你老母生到你咁低能真係悲哀

老母而家住緊列治文 退咗休之後成日揸車出去畫畫

照你咁講佢悲哀得來都幾開心 屌你真係笑撚死

On9

五毛咁On9

你都可以，心動不如行動

Fact

自殺崖舊石其實好平 如果馬路果邊行過去 係落少少山就到

痴撚線

請俾理由, 唔係當你打手

decathlon 都跣啦咁

其實宜家都係教3～4人一組
其他科技野不嬲都係輔助

巴打你有咩煩惱可以講出嚟，或者搵關心你嘅人，世上仲有啲好事等你發掘㗎

自作孽

講呢舊石?

係就俾人姦架啦wo 我諗唔會既

我願受港共苦難 普渡眾生

炸撚咗舊石佢啦

上次想去，但太濕取消了
巴士行完有咩評價

不如殺左D人佢快手D

關乜鬼舊石事

珍
明明係自己攞嚟
連登仔一見到係女人即刻精蟲上腦

認真一個人行唔係問題 但一定要有經驗 會睇天氣
如果真係有經驗都唔會選擇咁嘅天氣去 仲要唔知死者經驗如何 點都好 安息

好多人都忽略左冇講低俾人聽呢個重點

政府幾時立法呀
做少少野監管下啦

落雨跣到死
乾地還可以
中資收購左

要作死 要不自量力既人你炸幾多石都無用
d人鐘意紅燈過馬路 咁咪要唔俾再揸車？

唔可以一個人行山嘅重要程度同分享GPS實時位置同帶夠糧食一樣重要。

冇錯，帶夠糧水，分享實時位置係可以係你遇到意外個陣等其他人搵到你同令到自己生存到。

但如果有同伴一齊，大家可以互相照應到，又或者可以為對方急救。

試問你一個人行山暈咗，冇呼吸脈搏，就算知你係邊，上到山都浪費咗好多黃金時間去救你。
又或者你俾蛇咬到，你一個人又點處理？
如果你跌倒失血過多，你一個人又可以點處理？
例子太多喇，舉例唔晒。

起個電網係嗰啲徑外圍，邊個行出去電撚死班仆街

內乜L野法... 依D野唔係靠政府..

雙重標準就係偽善

咁人都會有犯錯嘅時候㗎...只不過石小姐今次唔會再有機會下次小心啲，大家引以為戒就OK。真心唔晒咁刻薄

都話咗呢代年輕人好任性同成日危險邊緣游走
希望年輕人真係可以引以為戒啦

Death....For

關撚年輕人事
大撚把大媽阿叔都係咁

如果佢有講低行咩山應該可以早一日搵得返有得救

小小野結局已經差好遠

明明前排死好多行山人仕係50路

我見好多comment都好聲好氣勸佢唔好落雨行etc，佢就一句noted with thanks，睇到都炆陣